面對極權，並唔係魯莽或衝動，而係履行正義。

#散水論 #D004
【不要被仇恨支配，停手呀！】

梁天琦寄語我哋：「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「不要被仇恨支配」唔係講緊「血債票償」，唔係講緊「勇武退場」；但喺連登上卻經常被用嚟勸退前線、批評前線被仇恨沖昏頭腦，繼而要求佢哋散水。

其實梁天琦都有講過：
「政權冇底線欺壓人民，點解我哋要畫一條底線俾自己？」
「對住一個暴力嘅機構，我地唔可以仁慈、唔可以懦弱，亦都唔可以再同佢地講乜野仁義道德。」

面對極權，我哋絕對唔可以放下仇恨，更要聰明地、冷靜地實行仇恨。以牙還牙，以眼還眼，要政權付出代價——咁樣並唔係魯莽或衝動，而係履行正義。

我哋從梁天琦嘅說話學到嘅，就係要背負仇恨去參與並支持一切對政權構成威脅嘅抗爭，為我哋嘅兄弟姊妹報仇。

➡️相關連登post：
梁天琦：不要被仇恨支配自己 希望大家入黎睇呢一番話

===================
請follow《香港革命指南》
@hkmanual